陽光今天這麼燦爛

多麼想你

好想你 好想你 好想你 好想你

我真的真的好想你 不是假的假的好想你

仍多麼需要你 仍多麼需要你

唔識

少なくとも返事をしてくれて
ありがとーね
待つから

醫神